［認真1Q題］五頁內答到我拍片表演自含

認真求秒

依家有小明同小強兩個人
面前有一個蘋果 同埋一把刀
要將個蘋果分比小明同小強
點樣分先可以令小明同小強心服口服？

五頁內有人答到我拍片表演自含

唔要個蘋果，攞把生果刀去切樓主條撚出黎輪流含，因為佢地明知樓主一定會走數

一人一半
秒

一刀插落小強個心到 - 心服
小明一野食左個蘋果 - 口服

秒

是但一個拎刀去分一半
之後另一個人去選擇要邊面先

拍片啦

上面全部唔中

叫呢條友將個蘋果整埋變把刀

把刀用黎批皮，切左個芯，之後入廚房搾汁

猜包剪揼 贏左果個食

一刀批撚左樓主個頭
連登仔即刻心服口服

中肯